就算不支持民主派但⋯⋯

都要投民主派去踢走賣港建制派！